[Avengers 3 改詞] 幻視（預感 陳奕迅）

《幻視 Vision》
改編自《預感》

原唱：陳奕迅
作曲：吳旭文
編曲：陳飛午
原詞：李瑞/白進法

自某天一戰 各方牽引
被聖石嵌入那靈魂
強韌是肉身 剔透玲瓏心
就似活化石欠半點敏感

是你兩手的清風 變出溫馨相擁
依稀快樂你令我懂
無奈蜜運中 相愛還成空
背著這亂世有心跳容不容

Oh I just feel you 辭行在深夜
臨行在即吻別過後就割捨
但求日出 為情人暫借
只怕會耽延你十惡不赦
Oh I just feel you 靈魂在凋謝
搖搖欲倒細味往事仍感謝
像木頭腐朽 亂陳在野
只嘆這身難以提供眼淚給我瀉

念記那輕輕的秋 那雙纖纖的手
匆匆歲月最後遠走
無限石未休 得你能回收
約定你下世再相見黃昏後

Oh I just feel you 辭行在深夜
臨行在即吻別過後就割捨
但求日出 為情人暫借
只怕會耽延你十惡不赦
Oh I just feel you 靈魂在凋謝
搖搖欲倒細味往事仍感謝
像木頭腐朽 亂陳在野
只嘆這身難以提供眼淚給我瀉

Oh I just feel you 靈魂在感謝
如人類般永墮進無窮的夜
未能夢醒 重任全推卸
只抱歉傷害你十惡不赦
Oh I’ll just feel you 多安靜的夜
多想路經每段故事才凋謝
日後誰並肩 路遙路斜
請你也堅強到重複眼淚不再瀉

日後誰並肩 路遙路斜
請你也堅強到重複眼淚不再瀉

原曲都有成20年
老屎忽快啲出嚟揮個手認聽過啦

以前好鍾意呢首歌
依家淨係記得副歌

老老實實，真係同電影有關？

有人識

部分有關，其餘FF

老老實實，你睇咗未？

雪人邊睇mcu㗎

駁唔到

真了解我

正評畀Elizabeth Olsen

對呢個角色冇咩好感

直頭零好感

有一種預感 愛就要離岸

隔籬有個post 好似幾正

雷神曾對抗我也不好受

Olsen bb對眼

講落去係咪會引發世界大戰

由頭廢到落尾

何以戰

好克制

Eason 嗰時把聲

加埋台灣情歌味道

原作嘅曲詞有種舊風
畀我嘅感覺係襯vision 嗰隻一本正經

原先有諗過用童話、約定，但好怪，不了

aou係幾型嘅
但cw同iw就

佢啲舊風歌仲有婚禮的祝福
不過melody好似唔係好夾

Nerf 晒淨係識要人救